牛津研究：中年處男 患攝護腺癌機率少

英國牛津大學一項研究發現，如果中年男子仍是處男，患攝護腺癌機會比性生活活躍的男士少47%。

英國《太陽報》前天報導，研究人員調查了22萬名年齡介於40至69歲的男子，發現中年處男患攝護腺癌，比性生活活躍男士的機率，少了47%。

攝護腺癌是英國男士「頭號敵人」，平均每8名男士便有1人患病。

負責研究的蒂姆基（Tim Key）教授表示，「（患者）透過性行為感染，增加患攝護腺癌風險，這個可能性存在。」蒂姆教授指另一個可能性與低水平睪丸酮水平有關，因為睪丸酮水平低便能避免患前列腺患癌，「因為（睪丸酮）是性荷爾蒙，這或許可以解為何這些男士對性興趣不大。」

英國研究

去到中年都仲係處男
要咁長命做咩

冇所謂啦，大把野玩

淨係識扑野

身體識分打飛機定係扑野既咩?? 不就是射精嗎?